我願意用中國八級地震換今次大阪地震少啲傷亡

pray for Japan.

六級係日本真係濕濕碎 應該唔會太大件事

不過我都願意

震你屋企好

中國八級我地要被捐錢

震到你老母啲骨灰倒到周圍都係

分別只係喺枱面俾錢抑或枱底俾錢
結果都係一樣

代我捐左啲錢可否扣税

點解乜鳩post都見到你

羅湖八級大地震

呢個世界唔需要低端人口

要等價交換

最好十級震撚死曬班支那人添呀

我願意用十二級地震換日本一個月唔好震

震北京

可唔可以冚國鏟

中國沉沒換全日本平安

中国對上一次大地震都好耐之前

要求唔高，8 級就ok

10年姐